雲爺爺最新近照

型到

對白色tiger

搵邊個靈媒喺地獄影相

入雲我信

香港啲廢老70歲係點

雲加，歸家啦

雲爺爺戴咗眼鏡望落真係sharp好多好精靈

呢個61

唔戴都好型

你老母

嚴正指控樓主別有用心單憑一張簡單相片作出惡意指控，試圖抹黑雲爺爺，切勿輕信謠言。

我吊你老母親？

幾似d羅馬皇帝

究竟上帝創唔創造到另一個好似爺爺咁完美嘅男人

好撚型
對鞋幾錢

死廢老教阿狗波22年連約都完唔到
就被人炒

咪就你
屌你老母

路，絕交吧

其實邊個黎

爺爺冇錢買貴鞋啦
買舊款Tiger 仲要問日本朋友R coupon 先買得起

幾時返來做領隊

屌你好撚型

唔好提，想嘔

爺爺

睇落後生左不過都係鐘意無眼鏡 霸氣D

雲yaya風格多變 兩個style都好撚型

回家吧 爺爺

話佢型喎尼清

羅馬帝國皇帝Decius

依張好柒
好似宅男（又唔企直）
完全冇法國時裝型男味道

差唔多要入劍橋😂

笠水型啲

大學定護老院牙ching
講清楚好喎

企到毒撚咁
下面就型

夠膽串鳩港父, 佢人都敢x架

好有威嚴
我記得ibra自傳講過佢去阿仙奴傾轉會嗰陣 雖然拒絕咗試腳 但俾雲加股氣場壓到有啲怯場

呢張仲型cls

插袋

樓主曼狗嚟

我狗來

法國戇豆

黃百鳴73

yaya plz come back

佢型得多

你講到佢唔插袋就唔型咁

Respect

好撚型呀
迷雲 forever

呢個似 世衛多過果個貪污奶共力架好多

爺爺長命百歲

"I felt like a little boy when I stepped into Wenger's office. I shivered a bit under his gaze. It was like he was trying to see right through me, or size me up."

爺爺嚇到呂布小朋友震

我雲

呂布喺爺爺面前都只係一個二打六

叔

我記得之前有張相係影到雲加除衫， 6x 仲好有線條

以前英超冬天個個著長羽絨， 咁撚多個最型都係雲加， 夠高夠瘦， 其他領隊好多都有肚腩

爺爺個仔梗係完美架啦

皇帝相

人型仆街都咁型

摩佬回左塘，爺爺仲係咁型

離開阿仙奴既下場

仲要無無鞋帶款
型撚到裂

你好仆街

但唔識拉拉鏈弱智

6日9

爺爺型到癲

要揸爺爺拍羅馬浴場3，阿部寬個期 Book 好未？